殺得最多人的學說係優生學定係共產主義

如題

肯撚定共產啦

剩係中國同蘇聯都唔知死幾多人

但咁諗，
優生學的本質就係殺戮
而真共產實現的時候就世界和平
計埋將來優生學會殺多d?

優生學點殺都唔夠一個大躍進死得多人

三千年歷史各個大屠殺
死一千萬既已經係極少數
大躍進死撚咗四千萬人

優生學專殺有缺憾嘅人

共產專殺聰明人、有錢人、有學識嘅人。

共產主義比人扭曲得好緊要 大躍進 人民飯堂都係扭曲後既產物

其實最原本嘅馬克斯共產主義唔係咁
不過共產主義冇考慮到人性之中嘅不可控
所以永遠只能淪為烏托邦主義
中國同蘇聯嗰套都係變哂質嘅共產主義

連登重刷學

共產 = 反優生
優秀既人有特權，違反共產所以要殺

lihkg免費學說

所有野都唔洗錢
啲app呀 漫畫呀 歌呀 網頁呀 新聞 av果啲 全部唔洗錢 唔洗人整

石頭爆出黎

九唔搭八

連登學說

冇米八，住公屋，fg冇50k，a0 grad應該拎去打靶

冇錢點開飯
冇飯食 點生存呀

你食屎大呀

其實真正嘅共產主義唔係要鬥優秀嘅人
而係鬥資產階級同地主
點解有呢個現象其實係香港都可以見到
有錢佬嘅後代玩哂
職業兒子坐定定揸住幾層樓收租
你問佢對社會有乜貢獻其實仲少過執垃圾嗰個
但偏偏佢賺嘅錢最多
靠剝削勞工階層就可以Hea足一世
但佢本人真係有乜優秀嘅特質？唔見得囉

d人會無啦啦消失，有又大把文宣對內宣傳，梗係世界和平啦

其實前設講得係真共產主產就唔會有咁嘅事
你見到而家中國嗰套根本係兩回事

唔好意思，我講嘅野唔係針對中國共產黨，而係全球所有俾共產主義支配過嘅國家

所以你覺得真係有任何一個政權實現過真共產主義？有邊個地方嘅共產黨後來冇腐敗變質？

一定係優生學
共產主義只有200幾年左右
優生學可以話人類一出現已經有
古代結婚要門當戶對
有病/傷殘冇人會理你
大量棄嬰
而且到咗19世紀
一個social darwinism就搞到世界亂到仆街

你講嘅真共產主義係咩先？以邊個共產主義者提出嘅理論為“真”？不過就算點講，歷史已經話左俾世人知共產主義所講嘅和平只係一個呃人嘅雞棚

原始馬克思思想咪真共產主義囉

你logic有一個謬誤
因為共產主義本身就係宣揚和平平等嘅思想
如果你見到現實中嘅共產政權呃人
咁係佢實行上出現咗問題
而唔係講緊共產主義本身呃人

個馬克思思想要點解釋都有大把共產主義偉人玩過，好似依思蘭教徒拎住同一本可蘭經都有唔同派系嘅解釋，到最尾邊個解釋先係“真”呀？

同埋邊有邪教會係自己d理論入面講明自己係呃人個個邪教都話自己係為左世界和平架啦

咁你可以去讀下先 唔係好難同你講

咁共產主義點實行先唔會出現問題？
問題係除咗政治因素之外 D人仲會好hea 或者太過注重有精神意義但係無實質意義嘅野上面 精神勝利法
資本主義就有實驗證明利大於弊啦 而且在實行當中

駁唔到呢？ 你講嘅所謂“真”學說唔解讀就執行唔到，解讀完就變左混雜個人觀點嘅假學說，到最尾“真”學說除左馬克思本人根本無其他人執行到，所以點玩依個世界都唔會有你口中嘅真共產主義國度，“真共產係世界和平”亦可以永遠存在

優生學講緊唔俾有包括犯罪之類嘅劣質基因人類出世，何嘗唔係為左世界和平

殺人嘅永遠唔係思想
係行為
所以打和啦super!

我點解要同你講？我上面一早講過完美共產主義係永遠實現唔到
但因為討論嘅係前設真共產行得到我先話你邏輯錯
你咁樣為駁而駁仲有乜值得講落去？

但你嘅前設成立唔到，有咩理由可以話人錯，歷史就話左俾大家知無一個共產國家係愛與和平，為駁而駁嘅人係你

而家唔係討論緊前設實唔實現到
而係假定前設實現咗
搞清楚logic未

如果北歐基本收入好順利咁發展落去
人人唔番工都有飯食
咁叫唔叫真共產？

唔錯👍
優生歷史長遠好多

你用一個永遠實現唔到嘅前設去指責一個由歷史總結出嚟嘅結論，如果咁我要加插任何共產主義係真善美嘅想像入去都得啦，攪清楚logic同邊個係為駁而駁同

覺得養唔掂所以棄嬰=優生學？

我屌
咁而家人哋開咗題就係假如實現到
你就一味話實現唔到點點點
你咁鍾意嘈自己嘈飽佢
費撚事同你講

印加人
斯巴達人
都會將唔"合格"嘅嬰兒拋棄

覺得養唔掂係一件事
優生學係另一回事
唔係全部棄嬰=養唔掂

假設都要有發生嘅可能性先有討論性，你個假如係發生唔到，然後大家要就住你所想像嘅真教義去討論，荒謬程度同討論耶和華第二次審判係愛與和平定充滿殺戮，更加唔好講你指責歷史發生左嘅野係錯

想討論下

假如優生學嘅實踐只限於生育控制

唔傷害已出生嘅生命

咁又是否可取 ?

試想像 假如人類可以透過生育控制

將先天遺傳病嘅基因從人類嘅 gene pool 中永遠排除

咁唔係進步咩 ?

我主張人類生育係應該要受管制

唔可以係絕對自由

呢個數據年代 科學應該可以做到收集足夠嘅資訊去分析父母嘅客觀條件點樣 predict 到子女日後嘅生活

如果我地用科學去證明父母有咩條件會影響到子女日後嘅發展

係咪可以創造一 d 測試去搵出邊 d 父母符合特定嘅 parameter

最大機會養育出更優秀嘅下一代 ?

其實優生學有無precise啲既definition
睇wiki連禁止亂倫都叫優生學咁真係無得輸

搞笑
如果你話要討論現實我咪會話你啱囉
但而家人哋唔係問呢樣我點解要就你想講咩？
係荒謬架啦
不嬲話共產主義烏托邦不切實際鬼唔知？
你審題不清就講少句啦

只要佢覺得唔得就扔得

何為"優生"個個民族/社會唔同見解
好似馬時亨咁佢話ok就ok

攪笑果個人係你, 淨係拎住個"真共產主義"觀點廢up, 然後原來所有共產主義偉人所解讀嘅觀點都唔可以為真, 到我解讀自己對共產主義嘅觀點又要求人"讀下先", 咁講你自己睇完再係到講嘅觀點都唔係"真共產主義"嘅原意啦

再難聽D講, 你所閱讀, 自以為"真共產主義"嘅理論早就係修訂同翻譯嘅過程俾人扭曲左

我反而覺得將來共產黨會殺多d人
因為將來基因工程會更加成熟 同埋人類道德上會越黎越接受到基因工程
到時優生就唔洗再殺人
相反共產黨人係將來 好可能會殺更多人 除非共產黨被完全消滅或者共產主義理想鄉出現

優生係殺廢柴,令社會進步

共產係殺有錢既叻既有文化既, 達到社會平等

最好原始共產主義入面會有而家共產國家嘅腐敗成分

人哋屌伊斯蘭教都會舉例說明針對佢原始教義嚟講
你講過啲乜？你又解讀過乜觀點？笑撚死人

我洗耳恭聽
快撚啲講你解讀入面共產主義有乜嘢

orthodox marx
係咪就係所謂真共產？

馬克思講批判生產工具 批判剩餘價值 唔見你評論下

係種族滅絕呀